點解過親年都有巴士意外

巴士司機好憎過年？

好撚慘

呢排係唔係盡量唔好搭巴士

趕住落去拜年

上幾次係幾時？

當年巴士衝落公路天橋都係新年個陣

有一次炒旅遊巴死好多人又係過年

呢單好深刻，成架飛左出去...